封關可以除司機外，但立法14日,送貨司機點算....即時百住幾百人搶糧食

無人信政府

成百人衝落百佳

咁有無菜買

係百佳

所有厠紙都搶

請多個人關口換人咪得

我屋企沒晒廁紙
岩岩落左百佳,成個架一條廁紙都沒
仆街痾屎沒廁紙用

睇市民反應就知無人信政府

用花灑沖

屌你呢個問題好精彩
係咪姐係要搵十四組人輪班黎解決

777會唔會太聰明

中港菜車其實仲有冇行?

用左手。。。

睇唔明個標題 , 咩叫"但立法14日" ?

立左法
所以入境

立法入境隔離14日
咁過境司機咪要留14日
咁邊有人送貨

從防疫角度 , 只要去過支那嘅都應該要檢疫 , 香港應該設一個隔離區 , 在隔離區交貨俾另一個香港司機